覺唔覺得電視訪問親啲人全部都講嘢講唔正

電視新聞又好，東張西望又好

全部講嘢都係講唔正

依家香港好少真係香港人咩

呢度都大撚把大陸仔。唔信你問吓

訪問人果位都講野唔正啦。

其實係啲蝗好鐘意上鏡，鏡頭後面排晒隊等做訪問